%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-auto}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}

\title{Automatismes}
\subtitle{Fonctions affines : Tableaux de signe et de variations}
\institute{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}
	Dresser les tableaux de signes et de variations des fonctions suivantes.

  \begin{enumerate}
	  \item La fonction $f$ définie par $f(x)=-3x+2$.
	  \item La fonction $g$ définie par $g(x)=-5+2x$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
	Dresser les tableaux de signes et de variations des fonctions suivantes.

  \begin{enumerate}
	  \item La fonction $f$ définie par $f(x)=-5x+1$.
	  \item La fonction $g$ définie par $g(x)=7x$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
	Dresser les tableaux de signes et de variations des fonctions suivantes.

  \begin{enumerate}
	  \item La fonction $f$ définie par $f(x)=x-10$.
	  \item La fonction $g$ définie par $g(x)=-5$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
